Команда `ac` предоставляет статистику времени подключения для всех пользователей системы, считанную из файла `/var/log/wtmp`.

# СИНТАКСИС

	ac [ПАРАМЕТРЫ]
	
# ПАРАМЕТРЫ

- `-d, --daily-totals` - Выводит итоги за каждый день, а не один большой итог в конце
